[互動故］中學追女仔 （2）

前言
李梓樂 一個擁有「學界陳冠希」之稱既男人。

可惜因爲自信問題，一直單身A0狗。

在命運的擺布下，他結識到不同的女性

到底他們之間會發生什麼事？Good Ending?
Bad Ending? Bed Ending?

看來只有選擇這一個方法。

記得比正評呀

LM

仍然有每30正評加能力點制度（計埋原post）

大直路 係A

其實樓主根本想寫散主角
都無一個真心挽回既選項

B
梓樂冷靜唸下點樣包容同接納希妍
是一種契機去學

樓主三思

live左

推爆咗post 1

終於追返live差啲唔記得之前講乜
B

B集氣區

「呀。。。。。呀。。。。」
你示意家希把口打開。

你温柔地餵家希。

而這時直播的chatroom充斥著。
「閃死人！！」「人靚仔女靚女」「好夾呀你地」之類的留言。

看來你們兩人的化學反應很好。

而你們在鏡頭前你一啖她一啖。

高調得很。

看來你們也開始了上山的旅程。

鏡頭前，你們是一對真正的情侶 。

你們一直拖著手上山。

雖然你們名不言正不順，但表現得何其自然。

家希一直很流利地向鏡頭介紹周圍與你有很大對比，你只可在旁輔和著。

又一次突如其來的意外。

家希不小心扭傷了，導演也表示可能要中斷直播。

休息的期間，導演説「一係cut機，一係你咩家希上山。」
———————
你的選擇是
A 咩家希上山
B cut 機

A

B

Cut

b

屌你A唔切
最尾會唔會搞到兩頭唔到岸

a

今次仲唔到我創到haha 三票啊麻冇記錯
btw 樓主啲option開放啲啦 唔係點玩鳩啊

絕大多數既選項都有挽回，如認輸態度。

加上劇情既選項係有令男主同家希、啊晴連朋友都做唔成。甚至唔同希妍表白都得。

雖然咁講好似不負責任，但我都係跟投票結果寫落去。

加上女人都係變幻莫測。

所以我真係冇特登寫散。

功力未夠
我會努力

事實證明連登仔見異思遷 有得食女就食左先 自尊心又強
主角最後應該會似連登仔咁轉埋做基

明日如常要早起上堂。明日待續吧
多謝支持

老實講我都好希望梓樂同希姸最後喺埋一齊happy ending……
因為堅實而永恆的愛情是不客易建立的……而且最重要係信任同包容對方

我例外

G.A.Y

一定係gay嘅咩

扮
例外嘅就唔洗係到追故啦 呢都嘅都係loser係潛左基佬

在

你要做真男人定好男人先？唔同架

鍚另一半的好男人

冇錯
係個故到搵錯過咗既或從來冇遇過既事情

我唔係話你
純粹係講個主角將會變GAY

仲尼兄喺愛情上曾經有經驗？

將主角喺故事裹的失敗當作借鑒去學習不是一件壞事

失敗既經驗

I know you feel bro

共勉之

如果我出書大家要支持我

話唔定啲女有鳩嘅呢
呢個世界話唔埋㗎嘛

如果全世界啲女有鳩，男人都唔知點算

想男主同希研happy ending

Lm

高質帖留名

角色整合。

希妍

紋身mk妹

劉家希

陳𢓭軒

啊晴

Tom

導演花哥

導演明叔

陳冠希呢？

李梓樂就是你們

上面陳𢓭軒死咗圖。
補返。

特別能力點提升機會。
總共能提升兩點
一人一票，最快為標準。

A 外貌 10 (已滿)
B 學識3
C 財富 3
D 自信 7
E結他技巧 2.3

E

C

E嚟有咩用
條臭雞都想分手啦
短期梗係加其他溝其他女

男主最新能力值

A 外貌 10 (已滿)
B 學識4
C 財富 3
D 自信 7
E結他技巧 3.3

用嚟溝其他女

樓主下次加能力值可以括住邊樣加左咩

未必嘅，始終梓樂之前應承希妍為佢彈結他

「cut機啦，家希好返之後大把機會再做。」明叔決定了。

明叔完全把家希當女兒看待。

幸好下山的路程不遠。

在工作人員扶著家希，家希也不是傷得很嚴重。

家希也能自己走路了只是慢了一點。

回到了九龍灣的工作室。

你和家希都在休息室。

「冇事呀嘛？」

「冇野啦，扭一扭姐。」

「係啦，而家有時間你有咩想同我講。」
—————————
A 請教點氹女朋友
B 應否介意希妍沒有交帶的事？
C 點做好男友
D 唔同家希講
—————————
應否主動幫家希搽樂油?
E 搽
F 不搽
____________________
兩題可同時選擇。

C, E

F

A+E

大佬 你嘅選擇淨係得點認衰同點鬥條女
呢兩個現實嘅走向咪戴帽同分手

你有無畀過一個選項係等主角可以平心靜氣咁同條女傾下

建議樓主係選項上花少少心機

C E

A同F

B E

你有無畀過一個選項係等主角可以平心靜氣咁同條女傾下
以最近的吵架事件為例。
咁到底吵架時既選項「温和態度」唔係平心靜氣咁係做緊乜鬼野。

平心靜氣既得梓樂，希妍唔願意同梓樂平心靜氣對話。就算係佛祖都淨化唔到。

雖然係故仔，但都有機會事與願違。

平心靜氣咁講，選項係最難唸，會努力下。

C,E

可唔可以講下點平心靜氣與女朋友商討「有交帶」「與異性相處」嘅問題 想學

b，e

所以咪即係你要寫散佢地囉
個故係你寫嘅 人地揀咗温和你都寫成嗌交啦 何況你自己睇返温和之嘅選項 不外乎得吞聲忍氣 發嬲 同單單打打揀

我唔知你係咪真係中三啦 如果真係中三的話你已經寫得好好 加油 可能喺你眼中情侶遇到問題只有上面幾種解決方法 但都可以試下正面少少嘅選擇？

我覺得選項故最緊要就係寫到每個選擇係有意義 會改變故事走向 如果你寫温和同發嬲個結果都係嗌交的話咁選項咪無意思囉 咁我寧願呢part你唔好出選項啦 寫咗你自己心入面想寫嘅先 之後再出返選項

ching 咁高深 我覺得就算要嘈都好 起碼要話到畀條女知自己係唔鍾意佢俾人抽水 又唔同自己報到

而加寫到好似淨係想管住條女咁

同意
梓樂同希妍情侶之間要互相了解對方的情況，或者佢地兩個之間雖然有吵架，但要時間俾佢地冷靜吓

B+E

又唔係咁講，咁男主角想平心靜氣咁講但女主角唔肯都冇辦法，現實好多時都係咁，即使你一開始好心平氣和，但對方咁樣講，你都會想發脾氣啦，當時嘅情緒可能控制唔到，明知要平心靜氣咁講但最後都變咗嘈交，可能樓主可以描寫多少少男主角嘅心理，令讀者會更有代入感，如果男主角一開始就發惡可能個結果仲衰

可能你會覺得咁去到最後都係嘈交啫，有咩分別，但當中嘅過程都影響好多啦，同埋有時可能你簡咗A以為可以避開B，但最後都係返返去B，有啲嘢真係避唔到，有啲嘢真係天生注定，正如佢哋嘈交可能真係避免唔到，但我哋揀咗平靜咁講或許對之後個劇情會有影響呢，依個世界嘅因果由好多嘢決定，唔係你想點就點，但你依刻嘅心態同種下嘅果會成為下一刻嘅因

男主角依一刻選擇嘅平心靜氣，或許會令到佢哋嘅關係冇咁僵，我覺得唔係樓主寫唔寫散佢哋嘅問題，係件事嘅走向的確係咁，唔係你心平氣和人哋就會同你慢慢傾，再期待下樓主出文啦，可能會有驚喜呢

Sorry for 1999

或者啦 我都希望樓主係度過每個選項會點影響劇情。
我係見連登仔一開始揀晒偏挽回既選項，樓主都向分手走向寫，我先話樓主想寫散主角咋。始終而加係故，唔係現實。現實你當然可以話有啲事無論點都係同樣結果，但係故既話大家都知劇情係由樓主決定架嘛。
咁樓主聲稱佢無想寫散主角，咁唯有當連登仔揀錯囉，雖然我覺得連登仔已經盡量向唔散嗰班揀。

可能情侶之間有火花先係真正的愛情……

邊有人想拍拖到最後係散㗎……

連登仔連扑野嗰下條女有鳩都做得出 重有咩做唔出

意見get
故事方向不會作出大變化，選項和選項後續會更為優質（盡力而為）
—————————————
「霞姨，有冇藥油係身呀。」

霞姨從小腰包中取出藥油。
「攞去用啦。」

你坐在地上，一邊為家希一邊為搽藥油一邊請教著如何氹自己的女友。

「有冇對話睇下呀。」

你把Whatsapp 的對話交給家希看。

「嗯，其實你地吵都好小事，唔係啲咩大事。」

「咁可以點？」

「比女方好好冷靜下先啦。」

「如果有機會氹點做好。」

「認下低威先啦，之後有機會再理性溝通溝通。」

這個方法不知道是好或壞，但也會是一個新的建議。

「喀擦」是從家希的手機中傳出。

「做咩呀。」

原來家希把你拍下了。

是你為她搽藥油，在旁加了一個「❤️」。

「 我post上IG story呀。」
————————
你會要求家希del story嗎?

A會
B唔會

希望係啦……

Sorry,改A

你沒有回應，是默許吧。

「好，搽完啦。」

你坐到家希的旁邊。
「你覺得佢要冷靜幾耐。」

「好難講，你地仲要身在兩地淨係靠手機聯絡。」

身在兩地可能是你們二人面對的最大難題。

你查看希妍的IG，看看有沒有更新，順便也能看看她在做什麼。

「睇IG有咩用呀，要睇就睇Whatsapp 啦。」

你打開Whatsapp。
希妍正在線上。
你不禁在想希妍在做什麼。
—————————-
你會聯絡希妍嗎？
A FaceTime
B 傳送訊息
C 不聯絡

A同希妍心平氣和地傾一傾

屌 分手啦咪撚搞咁多野 溝家希好撚過

前思後想，facetime好還是傳訊息好。

FaceTime 可能太過唐突。

「家希，如果我用「係咪仲嬲緊？」做開埸白好唔好。」

家希「嗯。。。如果係我，我未必中意。」

「。。。。」

「女仔會認為你認為佢好小氣好易嬲。」

以前你不會注意女仔心理的細節位，現在一言驚醒夢中人。

「用你平時的語氣就得啦。」

用什麼好呢。

家希説了很多要注意的細節。

「句開埸白唔可以太迫人，唔可以太嚴肅。又唔可太hea為打而打。所以到底我既開埸白要send咩。」

你為簡單的開場白而感到很苦惱。
—————————
你要傳什麼開場白呢？
A 「天氣涷唔涷呀？」
B 「食咗飯未？」
C 「掛唔掛住我？」
D 「做緊咩呀？」
E 不傳訊息

a，咁耐無見唔得㗎

A+向希妍認錯同修補關係

F 破口大罵

你思考幾分鐘後，希妍還在線上嗎？

希妍~在線上。
不知道她在做什麼呢。

你決定用和所有人都能作為共同話題的開場白。

「你嗰邊天氣涷唔涷呀？」

你才發現到世界上最遠的距離。

希妍一直在線上但沒有看你的訊息。

「喂，家希，點睇呀。」
你很擔心希望不會聽到自己不想聽的答案。

「忙。。忙緊掛。」家希好像逃避著你的問題。

你凝視著自己的手機十分鐘。

得到了一句 「不」。

看來希妍心情還未得舒暢。

「你短時間內唔好煩人住，可能要啲時間。」家希的語氣像是叮囑你。
————————-
你接受家希的建議嗎？
A 接受
B 不接受

A 家希 We trust

我試過無意Chur 住人
真係要俾時間同耐性先得

A接受

所以同女朋友相處要俾耐性

覆機喇八婆

因為怕失去 所以無意地Chur 住佢
要擁有必先懂失去怎接受

現在的你在經歷著未試過的煩惱。

只好相信你面前的劉家希。

「今晚先再睇情況啦。」

「嗯，好啦。」你也有點沮喪。

這段時間，希妍的在線時間很多。

你不停地胡思亂想，Whatsapp 在線上也只有一種可能性。就是和別人談天説地。

「家希呀，你覺得我同佢會點呀。」

「我都淨係拍過一次拖咋。」
「可能佢同自己啲女仔friend傾下心事姐。我都成日係咁既。」

「叮」這次是家希的手機。
「Ohshit，掛住同你傾計約咗人都唔記得。」

「約咗男朋友呀？」

「唔係呀，同學嚟，去尖沙咀食野呀。」
—————————-
A 就此道別
B 要求共進晚餐

A la

希妍嘅婆婆還ok嗎……

可能係呃佢，其實過去媾仔

屋企人嘅野唔講得笑喎……

和你道謝 和你道別 如告別後 難再會面
無拖與欠 仍想致歉 如果過去 妨礙半天

睇到A個答案就諗起首歌

「好啦，食得開心啲。」

「好啦，你有咩事call我啦。」

你們各自從viutv工作室離開。

你又回到一人的寂寞。

「拎。。。拎。。。拎」
你滿心歡喜拿起電話。

是很久沒有出場的陳𢓭軒。

除了打錯電話還會有什麼可能？

「喂，點撚樣呀。」對他不用講究禮貌。

電話的另一頭卻是哭聲。

「梓。樂你今次一定要幫我。」他苦苦哀求

「哈，我同你咩關係呀。點解我要幫你？」你囂張地説

「換我同啊晴的關係。」
—————————
你會幫助陳𢓭軒嗎？
A 會
B 不會

咩意思

樓主介唔介意解釋吓

下下講曬出嚟咩有下懸念都得掛

「好」

「好多謝你。中環等」聽得出他一邊喊一邊講。

雖然和他是半仇人關係，但感覺事態嚴重。

你坐的士去。
「過海架嘛，中環呀。」

「屌，交更，唔過呀。」

的士佬係世界上最麻煩的生物。
————————
A 金錢威脅
B 暴力威脅
C言語説服
D 落車

B
打!

A 加錢

打唔係問題 夠薑就出黎 吹雞我地呢班吹得最齊

暴力看似愚蠢，但有時也會很有效用。

「司機呀，我食過夜粥。」你在他耳邊細聲講。

「屌你，話之你過期粥定乜呀，話咗唔過就唔過啦。」

你作勢想打的士佬時。

他從司機位暗格拿出一把小刀。
「我年中成日見你依啲人架啦。落車！」

比小刀威脅著只好落車。
————————-
你要怎樣去中環？

A順風車
B的士
C黨鐵
D小巴

D

落車

A 順風車應該有事件發生?

A 想睇下會點

A坐靚女順風車

順風車又是看似愚蠢的方法。

你走到馬路旁邊，舉出一個像like的手勢。

為什麼你會知道有這個手勢？
因為睇過Mr.Bean。

但可能香港沒有順風車這個習俗吧。

人們在車廂內用奇怪的眼神看一看你就算了。

你在想，如果你是短裙大波妹。車龍會到沙田吧。

「算啦，正正經經坐車去算。」

「呠。。呠。。。呠。」
一架翠綠色的Tesla停在你面前。

車窗慢慢調低。
‘What are you doing?Kids.’

一個穿著運動裝的大隻鬼佬。

‘Ummmm...I ...help ...friend go to central.’
你希望鬼佬聽得明白。

‘You want to help your friend . Come, I am free tonight . I help you to go to Central.’

應該可信吧。

「喀擦」
「喀擦」
「喀擦」
你等一次坐上跑車。拿出手機拍了幾張照片。

你和鬼佬簡單講了幾句。

‘If you want to get some help,I can.’這就是鬼佬的回應。

在跑車的引導下，很快就到中環約定的位置，也見到了陳𢓭軒。

鬼佬很友善地讓他上車。

「件事就咁既，啊晴就同friend去蘭桂坊飲野，但失聯啦，仲Whatsapp 咗我一句「help」。」

你也震驚了。你們用英語給鬼佬説一次。

’You two look so weak,need me?’
————————
要外援嗎？
A yes
B No

You two look so weak

樓上嗰啲係咪男人黎
自己女人自己救
A

A Yes!

多個人幫手

個鬼佬

多個人多條鳩

陣間話個鬼佬有兩碌鳩

點知係冇鳩

點知係條法國麵包

‘Yes, we need you.’

(廢時英文錯比人恥笑，鬼佬對白會自動有中文翻譯。)

幾分鐘後到了蘭桂坊。

大海撈針。

到底啊晴會在那裏。
———————
你們會從那裏開始尋找？
A 酒吧
B Club
C 餐廳
D樓上時鐘酒店

個鬼佬係咪阿古路嚟定係比比大佬

Btw D

侵侵？

5P

達仔

樓主開新post唔貼埋post(1) 點有新讀者

鬼佬：渣ga

btw好好睇

貼返第一個post link
［互動故］中學追女仔［可能有甜］

樓豬肯出文未

文呢

D
點知俾個鬼佬捉入房3p

雖然不會想見到啊晴在時鐘酒店，但這也是一個合理推測。

你們上到一間時鐘酒店。

裝修也十分華麗。

「老細，有冇見過依個女仔。」陳俊軒把手機中啊晴的相片給他看。

「喂，每晚幾百條女係度出出入人，鬼認得咩。」

「比兩個鐘內既cctv比我睇。」

「喂，唔啱規矩喎。」

你一邊為鬼佬翻譯一邊拿出銀包。
你在想$500能知道答案吧。

這時鬼佬單手捉住老闆的衣領。

「攞唔攞出嚟呀。」

幸好不用等一個星期，現在就能看到了。

你們用八倍速看cctv。

沒有發現，這算是喜訊嗎？

離開了時鐘酒店。
在討論著要去那邊尋找啊晴。

在你們旁邊有兩個食煙的少年。看上去只有十四五歲。

「喂，啊牛好似捉到條女啦喎。」

「係邊呀。」

「唉，你跟我嚟啦。」

他們把煙頭掉了就離開了 。
——————————
你們會。。。。
A 當面質問
B 偷偷跟蹤
C 不作理會

鬼佬與他的跑車

John Wick

「喂，佢地話捉咗個女仔，係咪有啲古怪?」

陳俊軒聽到後好激動。甚至想衝前打二個少年。

「喂，冷靜啲先，我地偷偷跟住佢地啦。」

你們和少年保持著二十個人的身位。

少年們一直四處張望，好像很怕被人發現。

「喂梓樂，佢地係咪捉咗啊晴去老強。」

「如果係，我實打柒佢地。」

到底可以找到啊晴嗎？

「喂喂，佢地上咗樓喎。」

你們一直跟蹤著。他們上了天台。

鬼佬拍一拍你膊頭。
「拎返件先啦。」

原來在地上有各式各樣的雜物可以當作武器。
—————————-
你會選擇什麼？
A木棍
B鐵枝
C可口可樂玻璃樽
D棒球
E不選擇

E 等睇鬼佬無雙

E 有john wick 唔洗啦

F 青龍偃月刀

係咪男人嚟
E

E 隻抽隻啦梗係

你看一看地下的雜物，拿了一支木棍。

而鬼佬拿了玻璃樽，陳俊軒雖然很害怕亦拿了一個棒球。

「三，二，一。出去。」

你們看到一大班人圍著一個女子而這個女子不是啊晴。

「你三個做咩架！」一個自稱燈光組的人説。
—————————-
A 打架
B 混入他們
C企圖離開

A打佢

牛丸

陳俊軒慢慢向後退。

你和站在中間的鬼佬對視，確認了眼神。

「我問你地做乜撚野。」燈光組又再出聲，全部人開始注組你們了。

「燈光組影住佢地。」

「燈光組？我山口組呀。」希望贏個勢頭吧。

鬼佬拿住玻璃樽應聲彈出。

你拿住木棍是一個十分好的優勢，拉開距離。

你看一看陳俊軒，他站在一旁什麼都不做但都沒有時間理會他了。

你快速確認人數，大認二十個mk仔。

你一直用木棍保持距離。

而另一邊，英勇的鬼佬。

他對付著一個接一個來的mk仔，就像排隊被鬼佬打一樣。

你也要做些事了。
————————
A 亂棍毆打對方
B 挑釁對方
C 一直防禦

CLS john wick

為了拉開距離，你慢慢退後著。

你看一看，還有三步就到天台邊了，已沒有任何的退路。

幸好，很多mk仔去了打鬼佬戰線。

你面對著四個人。

應該比較易對付吧。

你大叫一聲「五朗八掛棍」。

雖然只會是亂棍亂打，但大叫後會比較氣勢。

他們本生很齊心的，但你開始亂打後，他們就開始四亂散開，不禁倒抽一口涼氣。

你得到主導權，主動追打著其中一個。

「呀呀呀。。唔好打啦。」基於人性停手了。

你看一看鬼佬的情況，他被多人同時間突襲。

你本想支援，但你的危機也來了。有三個人走來對你動手了。沒有辦法支援鬼佬。

「baseball！」鬼佬應該是叫陳俊軒。

陳俊軒猶豫了一會便把棒球投向捉住鬼佬的一人。

鬼佬也掙脫了，「呯」他手上的玻璃樽爆開了。
他
開始一個打十幾個。看來把鬼佬惹怒了。

「牛九，走啦，唔夠個大隻鬼佬抽呀！」
「走啦走啦！」看起來牛九是大佬吧。
就這樣，他們就跑走了。

他們走後，留下了那個被他們圍著的女生。
——————————-
A 帶走她
B 遺下她

AAAA

a啦仲諗？

A，btw鬼佬點解唔係用鉛筆或者字典

輸民意ga唔好打

個故幾得意

老強

「快啲走去啦，要去揾啊晴呀！」陳俊軒十分焦急。

「嗰個女仔？」
鬼佬指著剛才被包圍的女子。

她穿著一件黑色大剔風褸坐在一邊，他臉上有幾條傷痕。雖然不知道她為什麼會比人捉上天台。總不能遺下她在危險的地方。

「喂，叫咩名。」

「。。。。」

應該是不想告訴你們吧。

「跟我地行啦好過你自己坐係到。」

她沒有回答到你的，不過也跟著你們走了。

回到地下，你們在談論著啊晴會在那裏。
「梓樂，啊晴到底比人捉咗去邊呀。」陳俊軒好像就崩潰了。

但其實你也不會知道確實位置。

「啊晴係女仔？」那位女子終於開是説話了。

「嗯。」

「咁我可能知係邊。」
——————————
你選擇相信這位女子嗎？
A 相信
B 不相信

「點解你會知？」先詢問一下比較好。

「蒲得多自然會知啲野既。」

應該可信吧。

「好，你帶我地去。」

你們就跟著這位陌生女子。

你和鬼佬打開話題。
「你咁好打，你叫咩名呀。」

「叫我Wick啦。」

很快你們到了一間Club。

你們要留下一位與陌生女子留在外面。
———————————
誰會留在外面。。。？
A你
B Wick
C 陳俊軒

「陳俊軒，你同佢留係出面，我同Wick入去。」

「你見到啊晴一定要全力救佢呀。」

「得啦。」

你同Wick凖備入去。

‘ID Card.’一個黑人保安跟你説。

原來要滿18歲才能進入，因此你被拒之門外。

「喂，攝張500係身份証到呀。」陌生女子對你説。

你試一試這個方法，黑人保安笑面迎你，你心中講了一句「譚德塞」。就和Wick去做正經事了。

Club跟酒吧有很大分別。四字形容，狂蜂浪蝶。

你們到了舞池，你四處觀看著希望有發現。

「我去Bar台揾下。」鬼佬提出了分頭尋找。

「好」

突然你前方有位穿著性感的美女在撫摸你胸口，是想找你一起跳舞吧。
——————————
你會。。。。
A跳舞
B無視
C破口大罵

B 搵啊晴先手

d，抽下水先走

成班連登仔無啦啦咁正義

B
陌生女子有冇圖

「喂靚仔，跳返part舞先啦。」

你沒有理會，直行直過。

她一直拉著你「耶~耶~」
但你是一個正人君子甩開她的手就走了。

「屌！睇死你成晚食唔到女呀！青頭仔。」

面對她的咀咒，一笑置之吧。

舞池的人就像罐頭，又黑又迫。

你希望自己沒有看留吧。

還是沒有發現。

鬼佬都到了舞池對你擰頭。看來他都沒有發現。

「揾埋其他地方。」
—————————-
A 男廁
B 女廁
C 房間
D 地下室

「落地下室睇下。」

你就跟在WicK的後面，慢慢行樓梯下去。

這裏是club把存放酒的地方。

啊晴應該不在這裏吧。

「嗯。。嗯。。嗯。」這是嬌喘聲嗎？

頻煩而有規律的。

你們尋找著聲音的來源。

原來是一位員工同女客人在暗角展開激烈的運動。

但這女客人會不會是啊啨？

Wick慢慢靠近員工一手把他扯開，這下他的龍根不斷也會受重傷吧。

這位女客人不是啊晴，但她對Wick好像很感興趣。
——————————-
下一個要查找的地方是？
A男廁
B女廁
C房間

c關卡太多會好無引快d搵返晴啦

「唔好走啦，你接力呀。」那個下半身赤裸的女人對Wick説。

本以為Wick也會馬上下半身赤裸，他推開那個女人。

然後Wick對你説「我地繼續揾。」

你們上到二樓。

二樓是一些私人的房間。所以在入面做什麼都沒有辦法知道的。

你個簡略行了一圈。

「冇咩特別喎Wick。」

「唔係，得219號房有人看門，有可疑。」

你探頭一看。有一個光頭佬拿著少年警棍站在門前。
————————
你們要找樣對付光頭佬？
A智取
B偷襲
C聲東擊西
D強攻

你們要怎樣對付光頭佬？

又遲咗

A 睇下樓主智鬥寫成點

陌生女子

D 強攻式潛入

想睇John Wick一打十

用鉛筆

用佢碌棍

「Wick，我地要點做。」

「我有啲攰。」

「咁點呀。」

「食腦。」

Wick跟你説了他的計劃，是時候實行了。

你們到廁所拿了通渠水。

Wick扮成了醉酒佬及把通渠水收在外套入面，而你扮成他的朋友。

「你兩個做乜野架，上嚟做咩。」語氣十分緊張。

「揾廁所。」

「成層我都包咗架喎。你地點上嚟架。」

「er....er。」

「唉屌唔撚食腦啦。」Wick説完把通渠水淋在他面上使他沒有還擊之力。

你準備開門時回頭看一看Wick，他像通渠一樣把通渠水灌入光頭佬的口中。

「攞住。」Wick把原本在光頭佬手上的少年警棍拋給你。

「比你好啲喎。」

「我自己有武器。」
你開始感受到Wick的可怕了。

一開門，是啊晴。

啊晴被兩個男子同時侵犯，一個在強吻，另一個的人的手在她的內褲入面遊走。

他們看到你兩個後從腰間拿出了一把小刀
———————-
你會。。。。
A衝前用棍亂打
B言語説服
C投降

d 除褲用條幸福賓周打

支持
A btw

Ching係咪入錯po

B 孔子教化

相傳一定要處子之身 再要插入絕世好鮑 仲要必須係處女！滿足到呢三個條件先會獲得上天既祝福 變化為幸福賓州
from 周伯通

主角肯撚定有幸福賓周啦

「勇」字行頭吧。

你拿著棍衝前，但他們不是天台的MK仔。

你完全沒有能力反抗。他們把用刀企圖刺你的頸。「唔好埋嚟呀。唔好埋嚟呀。」

「放開佢。」Wick慢慢把手放在腰部。看來他要展示他的武器了吧。

Wick的動作快，他投出不知道什麼，刺中他們的手，應該也是小刀吧。

這是你也能逃出了，你抱走啊晴。

啊晴沒有任何反應，應該是被落藥了。

「Wick走啦。」

「你走先啦。」

你抱著啊晴離開了Club。

陳俊軒看到啊晴後十分興奮。

「點呀點呀，佢做咩事呀。」
—————————-
A如實回答
B不説真相

興乜撚野奮
A btw

條女比人強仲咁興奮

我昕

「點呀點呀，佢飲醉咗咋嘛，嚇死我啦」陳俊軒笑著説。

「er....er」你不知道要怎樣答他。

「點解er呀。」

「啊晴比人搞。」你把啊晴放在路邊。

陳俊軒聽到後很激動。「我要殺死果啲仆街。」

你拉著他 「Wick係入面搞緊啦。」

這時Wick拿著一支有血的鉛筆走出來了。

「點呀，你點處理佢地。」

‘I hurt them with a pencil, with a fucking pencil.’ Wick再展現他腰間的武器給你們看。

是二十支中華牌鉛筆而不是小刀。

啊晴醒了，他看到你們。

啊晴第一個抱著你無視了陳俊軒。

「點呀，你同呀晴咩關係呀。」

「兄妹。」

他們原來是兄妹關係。

「咁點解一開始唔比我知。」

「我叫我個妹溝你，希望令到你同希妍分手。」
————————-
你會有什麼反應
A憤怒
B冷靜

他們欺騙了你，你感到很憤怒。

「得啦，唔好再講啦。」
説完，你頭也不回離開。

「發生咩事？」Wick聽不明白中文所以滿頭問號。

原來啊晴接近你是為了拆散你跟希妍，不敢相信吧。

突然啊晴從後抱著你説了一句。
「對唔住。」

對不起不能為她做過的事贖罪的。

「雖然我本生想拆散你地，但我真係中意咗你呀！做我男朋友呀。」站在你背後的啊晴説出的。
————————-
A 答應
B 無視
C 温柔地拒絕
D 凶狠地拒絕

要討論時間嗎？

其實答案好簡單……

都同希研就黎分手啦

因為唔知你地要唔要討論下，所以問下

梓樂心裏只有希妍

係都家希啦 同希妍相比 家希係明白主角嗰種人

依個真

但佢呃咗梓樂……

喺嗰時情景主角可能受到打擊……

其實同希研咁樣都似就黎散 但又唔係幾想同主角阿晴一齊

你輕輕轉身，看著啊晴。四目交投。

啊晴笑了，不知道她為什麼會笑。

「你同我聽住，我唔撚會同你依啲人一齊，你收皮啦。」

你兇狠的反差令啊晴在眾人表面哭了。

「喂，你憑咩鬧我個妹呀。」

「咁你兩個憑咩拆散我同希妍？」

「。。。。」

「我同你講我雖然成日同希妍吵架但我心入面得佢。」

你留下瀟灑的背影給他們。

「Hey hey。」Wick追上了你。

「？」

「車埋你？」

「唔該曬。」

上到車Wick給了你一個金色金幣。
「咩嚟？」

「你估下」

「點知呀大佬。」

「傻鳩，朱古力金幣囉。食朱古力開心啲架嘛。」

Wick一邊駕車一邊問你剛才發生的，你亦詳細地告訴他了。
Wick稱讚你為一個專一的男人。

「叮」
你手機響起。

希妍：「Hey😢」
————————
你會。。。。
A 温柔回覆
B 不耐煩回覆
C 兇狠回覆
D 暫時回覆
————————
成就解鎖-
［John Wick]
［專一的男人］

D 暫時不回覆

我覺得上次希妍件事純粹誤會黎，但今次就……唉……

「我同你講我雖然成日同希妍吵架但我心入面得佢。」

D for sure

Dd

希妍加埋喊喊emoji 仲唔係俾鬼仔上咗認錯 冇喇冇喇
搵返家希啦

「Hey😢」

「Hey，做咩呀？B。」

「對唔住呀，前幾日咁對你。因為我有苦衷。。。」

「冇事呀，你而家點呀。」

「我正想講依樣。」

「？」

「嚟緊。。。。」

「做咩呀，講啦。」

「嚟緊。。。。我地要LongD了。」

「下。。。？」

「我婆婆身體狀況奇蹟般好轉，之後佢好堅決要我係加拿大同佢住。」

看來幾日前希妍就是被這件事影響心情。

「即係。。你唔會返香港？」

「嗯😭」
——————————
A 安慰希妍
B 不接受LongD (有機會感情破裂）
C 另找話題

A飛去加拿大揾希妍

B 想主角做羅志祥

今時今日科技咁先進，冇問題嘅

係咪同鬼仔撻著咗先咁講

樓主唸住long d幾耐？
Long d係愛情考驗wor..……

c

咪講咗誤會lor……

支特希妍

D 直飛楓葉國

d，飛過去隊冧佢阿婆，叫佢死返嚟

Fai D La

B 搵家希

A 飛過去Canada

「今時今日科技咁先進，冇問題嘅。」你把這條訊息傳出。

「嗯，好啦。」

「咁我地日日facetime咪得啦。」可能這會是LongD最好的陪伴吧。

應該是上天的惡作劇吧，才拍拖兩個月就要接受這樣的考驗。

「如果我發脾氣，你一定一定要用最大既努力氹我架」

女人總是愛問這些問題。
—————————
A 許下承諾
B 拒絕
C 敷衍帶過

希妍完全係心中港女完美示範

答案係A呀 A for Apple呀

b，寵壞哂

你打開自拍鏡頭。

錄影著自己
「以後你發脾氣我必會最大的努力氹返你。」就傳送給希妍了。

這些甜言蜜語不論是誰也懂得説吧。

「😘」這就是希妍的回應。

你更發展什麼話題。
————————
A 關於Tom的事
B 希妍在加拿大的生活
C 這晚啊晴發生的事

不如梓樂坐飛機去加拿大搵希妍

七成帽三成淡 食其他女算喇

「你依家係加拿大既生活係點架？」

「間屋好大囉，得我同婆婆住既就有千五尺啦 。」

「仲有呢？」

「一開始去到加拿大就人生路不熟，坐的士爭啲比人呃錢，好彩我夠醒咋。」
「一開始婆婆日日係醫院有限時間探病，所以我就有時間出去玩下，但而家就唔同啦。」

看著手機的訊息的對話還是有點陌生。

回想走你們在日出前開始發展。
再到你們剛剛同居，像新婚夫婦一樣。
你親手為希妍煮的腸蛋曾經挽回過你們的關係。
為了希妍去學你完全不擅長的音樂。
現在只能看著冷冰冰的手機去作維繫。

現在你面對著一條通識的問題。
「異地戀對情侶發展有什麼挑戰？」
而你也沒有十足的把握完成這題。

你只好把最近少了聯絡當成你覺得陌生的原因。

這一晚很快就過去了。

你起床時，看到劉家希為你傳的訊息。
「今日2點，viutv工作室等，有重要野比你。不見不散！」
————————-
你會去嗎？
A會
B不會

jm9
連登仔揀到拖泥帶水咁

同家希一齊啦
希妍港女到咁

A for sure

AAAAAAAAAA

離兩點還有一些時間。

你沖了一杯咖啡，落了重糖。
拿著咖啡走出露台，看看海吧。
一邊看海一邊思索著劉家希今日約你的目標是什麼。

不知不覺到了一點，你換上日常的衣著。

到樓下坐上一間的士就出發了。

「Hey，你地係邊個室呀？」

「到咗？上612室直接入嚟得啦。」

你直接打開門，你看到劉家希和明叔。

另一邊是三個西裝友。枱上很多不同的文件。
到底是怎麼一回事。

「喂，李生你好呀。我係viutv既節目主任呀。叫我Ricky呀。」你們握了下手。

「係係係。」你搞不清楚什麼情況，為什麼主任會召見你。

「坐呀坐呀。」而且語氣禮貌得令你很尷尬。

你坐到家希旁邊「喂，拍緊整蠱節目呀？」

「你自己聽埋啦。」

Ricky開聲了「好，李生，我地簡單啲好嗎？」

你很緊張地點頭。

「一句講曬，我地想簽你。」Ricky來了一個很自信的微笑。

「下—————-」你當然被嚇到了。

「當然啦，有原因有條件。原因就係你同家希既直播節可以話完美去形容，我地簽你當然係為咗推高我地既收視啦。條件同薪金係合約到睇啦。」

合約：
•簽半年

•總薪金六萬

•要同家希保持螢幕情侶關係

•不能推節目（只會安排同家希同埸的節目）

•毁約要賠薪金十倍=六十萬
合約完

——————
你會怎樣決定？
A 簽約
B 不簽約
C 未能決定

C or B

C 等我問吓老婆先

如果係咁寧願搵份part time,自由啲

老實講 人工有啲低…

CLS毀約賠六十萬……
會破產……不了

去Canada搵希妍啦……

A 最多同希妍講聲先

Part time 隨時走
簽約 綁死自己

B
人工點會咁低

「嗯。。」你看完合約後。

「我再唸下先。」

「係咪有咩唔滿意呢，李生？」

「你比少少時間我。」

「我地好有誠意架，你有唔滿意大家協調下呀。」Ricky 看走來真的很有誠意。
—————————
不滿意的地方
A 合約的長短
B薪金
C賠償金過高
D就是想仔細再想下

個起字成日打咗做走 sorry

合約改三個月算la

C 遲啲一定面對揀條女同賠錢嘅選擇

「賠償金過高了」

「嗯，好好好有得傾」
————————-
你提出你期望的賠償金價錢吧。
A 二十五萬
B 三十萬
C 四十萬
D 五十萬

仲拖住希妍做嘜

斷約係咪都破產 揀嚟做乜鳩

25萬都係好撚多

揀薪金仲好一毁約咪又係賠唔起

得6萬蚊賣半年身

成鳩日都有人quote文
雖然樓主啲文短 但係都唔好quote啦

咁因為有人揀簽約嗎……

半年得六萬真係太少

「二十五萬。」

西裝友們商討了一會。

「你好似唔想同我拍野咁既。」家希問你。

「一切嚟得太突然姐。」

「好！」Ricky再走到你面前。
「李生，二十五萬就二十五萬。」他們很樂意讓步。

「好，過兩日先比個答覆你啦。」

他們只好答應你「咁過兩日再見。」

他們送你離開了。

問一下其他人的意見也未嘗不可。
—————————
你要問誰的意見。。。
A 上連燈開post
B 父母
C 希妍
D 啊晴
E John Wick

問John Wick jm9

都係拍戲既

點都搵唔起錢解約架啦
加高個人工佢 重有得同女女拍野不知幾好

我最初都唔係好識邊個係John Wick

c，問咗老婆先

問一問可靠的John Wick吧。

你拿起手機想打電話給他才發現沒有他的電話號碼。

你想起你們的相遇全因一個手勢，你走到馬路再次舉起像Like的手勢，沒有理會別人對你投出的奇怪目光。

十多秒後，一架紅色法拉利停在你面前，用的是黑色玻璃，你不知道入面坐的是誰。

拉下車窗，John Wick到了。

John Wick下車。
「你揾我呀？」

「係呀。」

「又要打架？」

「有啲事想問下你意見。」
你就把Viutv想簽你的事告訴John Wick。

「其實你有咩顧慮？」John Wick反問你。

「Um....我唸......我唸。」

「唸咩呀，想做就做囉。我當年就係想練「小李飛鉛筆」就去咗練，我冇後悔過。半年時間又唔係真係好長。」

看來John Wick是讚成你簽約的。
——————————
你下個想問的是。。。。
A上連燈開post
B父母
C希妍
D啊晴

問吓女朋友喇

c啊

「瞓醒未呀?」現在是下午四時。

看來她沒還起床吧。

「時差這個壞人」你感嘆著。

你故意坐巴士而不是的士，想令時間更充裕吧。

「嘟」你坐到上層最前排，戴上耳機就睡著了。

下車時再查看著手機，原來五時了，希妍仍然沒有為你傳回訊息。

「叮」有訊息了。

「瞓醒啦做咩呀。」終於上水了。

你就把viutv簽約的事告訴她。

「哇」不知道這是興奮的還是怎樣。
「咁我咪有個明星男朋友囉！好野！」

「下，但要同家希做螢幕情侶喎，你唔會呷醋咩。」

「點會呀，螢幕咋嘛。我好大量既！」希妍不忘稱讚自己。

「咁你想我簽？」

「係呀係呀！！！」

希妍看起來也是讚成簽約的。
———————
你會想再問意見嗎？
A上連燈開post
B父母
C啊晴
D不問了

d

睇嚟樓主想焗主角簽約，然後做9佢等佢破產

比你踢爆左

C la

問了你的愛人希妍和出生入死過的Wick就足夠了吧。

你和簽約團隊約好時間談論簽約的事了。

「啊！！！」約了上午十一點幸好沒有遲起床。

今次的地點也是612室，你已經沒有上次的緊張。

「李生，考慮成點呀？」Ricky應該係希望你簽約吧。

合約：
•簽半年

•總薪金六萬

•要同家希保持螢幕情侶關係

•不能推節目（只會安排同家希同埸的節目）

•毁約要賠二十五萬
合約完
——————
你會。。
A 簽約
B 不簽約

A
唔簽無故仔睇

請問樓主梓樂銀包/戶口仲有幾多錢$$？

今日中午無出文嘅？

你重新看一次合約內容。

在上面簽上自己的名字，合約在這時也生效了。

你們握了友誼之手。

「歡迎加入viutv。」

或者你真的能成為一個明星。

「好野！」在你身後的家希高舉雙手説。

「雖然賠償金低咗但最好就唔洗賠啦。」Ricky笑笑口説。

「當然啦。」

「我地一陣有個小聚餐，出席？」明叔問你。
———————-
A出席
B不出席

你答應了出席。

「著套老西準備下啦，今晚見。」

「下，老西？」

「梗係啦，唔通著T-shirt 呀。」

「咁好啦。」

你要做凖備了，但一個中午的時間足夠嗎？

你上網找「特快西裝服務」。

皇天不負有心人，去馬上趕去沙田。

一小時後，到達了。
是一個年輕男人開的。
「咦，你咪家希男朋友。」看來認出你了。

「做戲姐，做戲姐。」

正經事，揀西裝。
—————————
精密計算後，銀包餘下$7600
—————————
A粉紅色西裝 $2800
B黑色西裝 $2200
C酒紅色西裝 $3000
D 深藍色西裝 $2500
E 白色西裝 $2400

深藍色吧。沉實又不會太沉悶。

「好，要等三個鐘。」

不想等也要等。

您再四處看看，原來還有皮鞋可買。

你想到自己只有上學用的圓頭皮鞋。
————————
銀包餘下 $5100
————————
買皮鞋嗎？
A棕色真皮皮鞋 $1100
B黑色真皮皮鞋1000
C不買(穿圓頭皮鞋出席）

屌打錯 A

銀包狀況$5100-$1000->$4100

選擇了黑色真皮皮鞋吧。

在沙田的街頭打發一下時間吧。

你注意到一間髮型屋。

你打開自拍鏡頭，發現髮型十年如一日。

要做出改變了。
——————-
髮型選擇
A玄彬頭
BAll back
C光頭
D普通undercut

B ALL BACK

玄彬頭是最難carry的，不過你對自己的容貌十分有信心。

「唔該，整個玄彬頭。」

「好呀，洗頭先。」聲音甜美。
聽聲的話會以為是位美女，但其實是五十路熟女。

還是不要有太多幻想。

為你剪髮的是位dreadlock髮型的少年，他是幾帥氣的只是服務態度有點差。

剪玄彬頭的技術要求不高，很快就完事了。

其實是很不錯的，清爽簡潔還有外貌的加持。不過普通人還是不要挑戰好。

「多謝你，$200。」

四時，拿回西裝回家梳洗一下就要出發了。

「叮」是家希的訊息。
「雖然今晚會係尖沙咀食飯，好近你屋企，不過有冇興趣過嚟接埋我去呀！！」
———————-
你會接家希嗎？
A會
B不會

不管是為了什麼原因，可能是保持風度。

你答應了。

在前去深水埗的途中，你用手機向希妍説了今晚的事，向她表現自己是有交帶的男人吧。

「到咗啦，落嚟未呀！」

説完，家希就穿著一條黑色連身的露背短裙和一雙6cm高的高跟鞋。幸好還是比你矮。

「個新髮型幾靚仔喎！」

再重回尖沙咀，今晚的聚餐是在酒店舉行的。

雖然叫聚餐，有一個小講台，格局像婚宴一樣，人數也不少。

家希撟著你的手進去的，自然是引起了目光。

「哇，戲假情真。」一個年輕男子用開玩笑的語氣説，他應該也是演員吧。

「好啦，我去揾人傾下計先。」

「幫你揾埋位呀。」

這時你落單了。
—————————
你會。。。？
A繼續落單
B搭訕女藝人
C上台説話
D喝酒

「母校舞會站著如嘍囉。」應該很貼切你。

你站在酒類區不知道做什麼好。

偶而有一兩個人向你打招呼。

你隨便找了張空枱坐下，獨自一人。

你好奇家希到底去那了。

環顧四周，家希和三位男子喝著香檳，亦有點身體接觸。
明眼人都能看出他們對家希有興趣吧。
—————————-
你會。。？
A融入他們
B拉走家希
C無視
D對三位男子破口大罵

明早又上堂，明日待續。

加油樓主，繼續支持

A
樓主前途無可限量

有冇中學手足，27號要返學啦

唔洗返學所以唔算

你拿了一杯香檳，走到家希旁邊。

那三人一眼就認出你，猜不到你還有一點知名度。

再一次遞出友誼之手。

「係呢，你同家希點識架。」

「識起就好笑啦，我係碼頭見到佢喊。。。」你還沒有説完家希大大力捏你的手臂。

看來是不會讓別人知道吧。

「好啦，快啲揾位坐啦。就開始啦！」一把很熟悉的聲音從台上傳出。

看看，原來是好色導演花哥。他是今晚的司議。

你和家希坐在第一行的圓枱。

同枱的都是你不認識的，都是一些40歲或以上的男人。暫時叫他們圓桌騎士吧。

「喂，佢地邊個呀。」你細細聲問家希。

「拿，都係啲管理層。」
原來是這樣。

上菜了。
————————-
你會。。。。
A問他們IQ題
B敬酒
C低頭食野

你想了很久只想到一個質素不高的IQ題。

你站起來「各位，柴米油鹽邊樣唔屬於八十年代呀？」

不過沒有打破沉靜的氣氛返而尷尬了。

圓桌騎士們看著你，沒有理會你，他們開始食飯了。

「係油呀，因為油不是八十年代。」
沒有人理會你，只好默默坐下了。

你看一看旁邊的家希，她忍笑忍得面紅耳赤。
「你好柒呀。」這是家希對你的評語。

好吧，還是靜靜食飯比較好！

「好啦，各位！」是在台上的花哥。
「各位都悶架啦，揾人上台講下野啦好。就揾今日入嚟Viutv既李梓樂啦。」

「仆你個街。」相信是你的心聲。

但這埸合不得不出去的。
————————
你會。。。。？
A講爛gag
B官腔説話
C暗串花哥

「好啦，新人嚟，我就講下啲期望啦。希望我可以有個好導演，不論男女。」
「最重要就唔好摸身摸勢。當然啦女導演就冇咩所謂，男就不了。」

台下也陰陰嘴笑，看一看花哥，他亦面有難色。

「講個笑話嚟聽下。」家希從台下説。

你本來想不理會的，但其他人開始起哄著「講笑話，講笑話，講笑話。。」

「咁。。咁講下啦。」
你也開棟篤笑模式了。
「好，中文大學簡稱CU啦。咁佢地就凖備生產口罩喎。你地估下個口罩叫咩。」

「唔知呀！」

「就叫CuMask，又叫「睇到你口罩」啦。」
其實人並沒有大反應。

「其實係爛gag嚟。」
其他人聽到後就開始大笑起來了。

今晚應該沒有留下負面印象吧。

「好啦，到咗酒會時間，小聚多一個鐘飲下野就講byebye啦！」
—————————
你會。。。
A獨自一人
B搭訕女藝人
C跟著家希
D明叔談話

CuMask

想同明叔吹水

估唔到樓主幾有幽默感

見到佢就反胃🤢

D
btw,p仔手動正皮

Push

跟著家希就像跟著職場老手一樣。

你為家希拿了一杯紅酒，希望能展示一下自己的紳士風度吧。

不知道誰會主動找你們。

「家希。」是一個五六十歲的大叔。

「總監製。」看來是提醒你的。
令你想起杜汶澤的話，監製就是一條陰毛。
他可能是一大攝陰毛。

你向他展開友誼之手。

「你係？？？」他看來不認識你吧。
—————————
你會。。？
A自大的自我介紹
B新人般的自我介紹
C不自我介紹

新人要有新人的樣子。

「前輩，我係新入嚟既，李梓樂呀。」希望表現得很謙虛。

「哦，聽過聽過。真人幾靚仔呀。」

幸好，他都伸出了友誼之手。

「好啦，咁講埋比你聽啦。」好像是大件事。

「嚟緊會拍個出國旅遊節目，想揾家幸既。再揾埋你都得。」

「好呀好呀。」這是家希的回應
————————-
你的回應是。。。
A答應
B拒絕
C不確實的回覆

B，又唔係多勞多得。有得揀梗係唔接啦

份合約好似冇話出國拍喎

其實主角仲有冇返學

你口頭答應了。

「好，不過詳細的計劃就過多幾星期call你。」

可能會是你的第一份job吧。

這晚完結得很快。

現在已經在送家希回家的路上。
「梓樂呀，你想去邊個國家呀。」

貧窮令你沒有想過這件事。
「唔知呀。」

「我好中意動物，我想去南非，應該會好好玩。」可見家希很興奮 。」

出國的話題，你聽多過講。

重回到自己平淡的生活了。
偶然下街跑步。
晚上就和希妍Facetime，已經是你的習慣了。

回到學校沒有希妍加上band5學校更無心向學了。

這幾個星期日日如是，直到收到監製的訊息。
看來有計劃了吧。

原來今次叫你來是決定旅遊節目的地點。

「好野好野，有得揀去南非呀。」家希真的很興奮。

「梓樂，你想呢？」
—————————
*開始4票作準
—————————
你會選擇哪個國家？（是次旅遊不用自費）
A南非
B韓國
C加拿大
D台灣
E南極

依個我自己都覺bugbug地

我唸呢個故都幾長吓……

C啦大佬 希妍係加拿大渦

Band5 想返就返 唔返就唔返啦
Btw 宜加得Band3

咁咪好尷尬 btw A

Band 5當然是誇大的

咁樓主我決定改選擇C嘞

轉C

嗰故係咪差不多去到最後直路嗎？

去加拿大
搵希妍

*最快四票作準

一向都是用「最快x票」作準的。

上面打漏咗最快，驚有人誤會

Oh no...

我唸住以最多為標準

A
Btw，係咪最快「達到」x票為準？

係

文啊

之後既故事有機會減少選項，方便我創作同故事流暢度。
當然我唔會主動張男主寫到同任何人有關係上的改變。
有任何關係上的改變都係要靠選頂。

多謝大家支持

只要唔棄故就得

正在考慮用什麼形式寫接下來的故事。
決定以你們的投票作準吧。

用此留言的上升下降，P牌的話就用AB吧。

上升(A)：故事模式（完全沒有選項）
下降(B)：半互動故（減少選項）

我建議以投票方式決定以最快四票作準或者係最多票為準，唔知樓主點睇？
利申:純粹意見

B
選項可以4變3咁
3個都足夠個走向差好遠

大家對投票方式嘅共識係？

樓主中三已經咁風趣幽默喺學校食咗幾多條女？

樓主欺騙讀者

終於Live左

我就獨自一人，其他人就妻妾成群。

I know your feel bro

追得好辛苦選項故1日1篇好少
星期六，日多少少得唔得先

採用半互動故形式。
—————————-
「南非我贊成。」

「咁就好啦，通過。」
還真是這麼簡單就通過了。

總監製就為你們簡介了一下流程。

下星期就出發。
一星期的時間足夠購買一些必需品吧。

希妍和你的父母都知道你張要遠行了。
「唔好走去屌黑妹呀記住！」這是你老母在你出發前唯一的一句話。

希妍也叫你多拍一點照片。
「都要記得同我facetime架！！」應該會記得吧。

正式踏上非洲之旅了。

怎樣都猜不到第一次出國是為了拍攝吧。

你就像大鄉里出城。

入境時的安檢令你很不自在，你也算是別樹一格吧。

等待著登機，大家都開始自我介紹了。
這次的拍攝有五人，你，家希，明叔和兩位camman。陣容還真簡單。

飛機是以2-4-2排列的，你和家希就坐在右邊的雙人位。
家希也把窗口位讓了給好奇的你。

接下來，你不敢想像自己要在狹窄的經濟艙過13小時。

起飛後的兩小時，開始派餐了。

你看一看坐在你左邊的家希睡著了。
—————————
你會幫家希拿一份飛機餐嗎？
A 會
B 不會

「要兩份牛肉呀。」
幸好空姐懂得聽廣東話。

你也沒有弄醒家希，希望她醒來時就能吃吧。

現在就到你的飛機餐初體驗了

雖然對飛機餐的期望不會很高，但也不會想到是如此難食的。

你只食了兩口，就沒有食欲。

這是在旁的家希醒來了，她看到前方你為她點的餐。
「哇，你咁好既。」

「還可以啦。」你感到有點不好意思。

「你女朋友就幸福啦，咁好照顧。」

吃完飯的你，有點沉悶了。
—————————
你會。。。。？
A看風景
B看電影
C睡覺

B 冇同家希啲互動嘅

飛機上能做的事不多，看一看電影吧。

你想從你面前的螢幕看電視。

但不知道為什麼沒有任何反應。你開始急燥了。

你叫空姐過來希望能為你解決這個問題。
「唔好意思呀，依個位係壞架。」

看來要過沉悶的航程了。
「你睇我依個呀。」家希跟你説。

恭敬不如從命吧。
—————————
你會看什麼電影。。？
A異形
B復仇者聯盟 Eng Game
C比悲傷更悲傷的故事
D我的少女時代

同女睇一定C

你好像沒有看過比悲傷更悲傷的故事，就看看吧。

你的重心靠向家希的座位是為了更清楚看電影吧。

「喂，個耳機比一邊我，我都想睇。」

一人戴著一邊耳機令你們的距離慢慢拉近了

手臂不以為然地靠著了。

半小時後。

你看一看家希，她竟然睡著了。

還以為每個女生看時都會滿面眼淚，看來她是例外的。
現在只能自己看了。

看到發現男主角K有絕症時，你都有點感觸。

這時，你感覺到你膊頭被什麼壓住了
看一看，家希的頭在你膊頭上。
—————————
你會。。。。
A不理會
B推開她
C叫醒他

C叫醒她

一定係A

A
嚇撚死，差啲以為家希有鳩

讓她在你膊頭上睡吧。

你儘量坐得更適合家希睡覺。

你看著家希在你膊頭上睡覺，不知道為什麼會想起希妍。

很快，你就看完比悲傷更悲傷的故事。

男人老狗看得眼濕濕，你用紙巾抹一抹自己的雙眼。
生怕被別人看到。

可能是你膊頭頭好睡吧。家希睡得很熟。

你見沒有事可做了，就睡覺消磨時間吧。

「喀擦」不知道過了多久，你被這聲音吵醒了。

家希仍在睡夢當中。

而發出這聲音的，是坐在你斜對面的一個外籍男人。
他拿著一部相機。

你問了他在做什麼。

原來他是一位攝影師，他看到你們後忍不住拍下了還展示了給你看。

你看了看相片，旁人不知道的話應該會以為你們是情侶吧。

「你要唔要張相？」當然是用英文問的。
————————-
A 要
B 不要

A 第一次live咗 點解男主個呀媽咁chill

你點一點頭。

你們交換了IG，下機時就會收到了。

不久，家希都睡醒了。

她沒有對她睡在你膊頭上感到愕然。

這程機就靠食飯、睡覺就過了。

還真難捱。

終於下機了，到達了南非的約翰內斯堡。
約翰內斯堡是全世界犯罪率最高的地方之一。
要小心一點了。

你連上了這邊的網絡，也收到了外藉攝影師的照片。

你給家希看。
「幾好睇喎，send比我。」

你就把相片傳送給家希。

等行李時，你再看一看相片。
———————————
你會。。。。。
A傳給希妍
B Post IG
C 刪除相片
D 存放在手機相簿